講開又講，有無人試過搭長途巴急屎/肚痛

上車之前已經有啲急屎，而且係爛屎果隻。但為左要快啲返屋企，無辦法，唯有頂硬上上車。車程開始十分鍾已經頂唔住，加上道路顛簸不平，架車每上下搖一下，啲屎水都好似江河匯聚咁，準備係黃河口缺堤湧出黎。一下嘅爆發，俾人拍埋片放上網，代價係下半世嘅尊嚴，關乎你係香港、朋友、同事之間，仲可唔可以抬起頭做人。最慘嘅係，車程行左一半，你以為你強大嘅意志力可以頂埋後半車程，點知係公路間塞車。你又唔可以發大火，因為憤怒會令你分心，放鬆對括約肌嘅控制，增加瀨屎嘅可能。

唔係搭去英德已經好好架啦

呢條線咩料，講多啲。

英德都唔識學人柯屎

屎片都未除啦一定

哪兒來的屎～

忍屎黎講意志力真係好重要

Oh....原來係果篇，唔記得英德個名。

小五同老豆and 啊妹返大陸, 係shenzhen坐大巴去一個叫英德ge地方, 搭上駕大巴之後, 吾知食過d乜and 飲左好多水, 忽然間又急屎又急尿, 而且駕大巴無toilet, 我同我老豆講好急尿(吾敢講急屎), 佢就話:大巴會停係d加油站比d乘客落車去廁所ga, 你忍下啦. then 我死忍爛忍, 忍到個加油站. 但係, 個司機話:最多停5分鍾, 我又同我老豆剩係講急尿, 所以我去到個廁所only 痾尿, 我痾尿ge時候, 用力得制, 屎忽Bit左d屎出黎, 呢個時候, 駕車都就黎開, 無辦法, 唯有上住車, sin.

上到車, 我身上已經發出陣陣臭味, 我啊妹就問我, 你係咪賴屎啊, 我死頂話吾係. 不過呢個時候我已經急屎急到就黎爆,車開左一陣, 我唯有認我係賴屎, 仲好急屎填. 我啊妹呢個時候笑到hihi, 我老豆都忍吾住笑出黎, 不過我都無理佢地, 叫佢地幫我諗辦法因為我真係急得很, 我老豆於是就拎出我地上車前買返黎ge飯盒個食盛發泡膠盒出黎, 叫我痾落個盒到, 我急得好緊要, 無辦法唯有頂硬上, 好采, 我痾ge時候, d其他人都訓曬覺, 不過有d人訓ge時候, 面上都帶有猙獰ge表情, 因為好臭.

痾完之後, 我就連個飯盒dump落窗外. 可能我無蓋好個盒, dump出去ge時候, d屎飛曬出黎, 痴落車較後面ge窗上面. 我老豆,啊妹見到笑到仆街, 我叫佢地吾好比人知道係我做出黎, 好采d人訓著曬. 但係d人訓醒之後, 見到個窗痴曬d屎, 就個個o曬嘴, 有d人用普通話話: 哪兒來的屎啊? 我當時魚到爆, 驚比人duk穿, 我老豆啊妹就恥笑我直到落車, 話比曬所有親戚知, d親戚直到依加仲係度講返件事...

真人真事?

堅過石堅

入黎為左睇篇文
新會然

完全唔明白點解仲會有人未睇過呢篇潮文

條友假膠
block左好耐